銅鑼灣街頭大量警察

尖東都係

大丈夫生當如此

Police state

每個路口都有猶差
無晒違泊 塞黃格

酒店附近1萬 新聞講
重有咁多人手分散巡邏

應該出哂架喇 老婆們

香港有三萬個警察

全部無得放假

如果銅鑼灣一萬，尖沙咀五千，咁旺角西貢大嶼山

係時候食大茶飯

關1銅鑼灣咩事

寫字樓又要出黎流汗 慘豬

係時係派帽啦

一齊去同班猶差老婆偷情幽會

仲有幾千個輔警同千幾個學警
唔夠嘅就可能搵解放軍扮慈母